星期三晚吹 秒回

有無巴打絲打入嚟傾下計，傾咩都得

傾極都A0

巴打今年幾大?好灰咁

巴打跟我哋跟得好貼，點做到？

今年25

追蹤咗你

巴打 有咩想同我哋傾？

準備返新工，但收到風個基督徒主管好中意鬧人

有冇表白過？

求助

天氣又轉涼，著多件衫，唔好凍襯

Thanks

瞓先

加油

TG 專人搵你

早訓早起 身體好

唔知算唔算有。。。

不過依家都冇對象

分手應該體面

分唔分享得？

仲有冇🍪?

請分享

絲打，下次一齊幫手整？

都冇咩特別。。。

有d好感所以咪試下約佢出黎睇戲但衰左